[反南反鐘速速退散］利物浦 對 阿仙奴 1

ON9 SLOW

slow 7 topic

46秒

我開是咁

Slow

乜topic 好7

負評係比樓豬個Topic
係比樓豬用左成46秒先開到Post
番去反省下啦

屌你上個我覆個時仲993定995 無喇喇搶到

樓主是咁 7開

Arsenal is falling down
Falling down, falling down
Arsenal is falling down
My fair lady.

請問呢到係咩區？ 有沒有管理員？

呢度係浜辺美波粉絲討論區

柒過柒典

下場贏完波先改汰阿高啦

典教會歌

列斯聯簽左洛蘭迪

個topic得4個負皮=好topic

好
即刻比多個

on9 topic

小小尷尬

留意到利po越嚟越臭串
諗埋哂啲搶口topic

是
多得我維護利po和平

Sorry囉

係鍾

想問石地足球場幾時開返 好想踢波

拎完冠軍利迷啲自信心番哂黎

柒topic 仲衰過搶口

咪介意啦 個topic後面已經多左格空格夠7

人造草啦
踢住先

下晝一節70蚊

#LFC won’t push Shaqiri out in the absence of an acceptable bid and Origi is now likely to stay; Klopp arguably has the strongest squad in the club’s history at his disposal and a chance to attack every competition.

中堅呢屌你

R.William

大家覺得r.william勁d定vdb勁d

出件死靚仔都唔出菲臘斯，最後輸兩球

唔駛驚

Brewster 25m 錫菲聯
Wilson 20m 般尼

之後

Kebak 20m + add ons welcome to LFC

早安上去打後衛勁D

Vdb唔會亂鏟波

Donny vdb勁啲

slow

kebak唔係講左話fake news咩

Brewster 25m
Wilson 20m
grujic 15m

welcome Koulibaly (50m)

welcome Koulibaly

力子真係唔掂
再坐落去怕佢以後唔會再進步
佢依家剩係啱踢442雙前鋒

留返要up乜好過

賣賣下包皮都夠買
下年 neco20m 波波頭10m vdb又10m

琴晚多做支點咁既角色 但都唔算太好
平平無奇

波波頭都賣到10m 真係會好高興

Who is 波波頭

假利確認

垃圾利

尋晚真係做左假利

咁撚開心
高列巴利搭雲迪克
其實有咩人會入到波

如果中場係基達同泰亞高
力子打正前
可以瘋狂傳高波同地波比力子

牙路呢啲輕鬆入波

F.Torres

高波速度身位全部都有

topic

奶西有樓收租 唔洗番工

我以為係西仔有offer

Job?

咪就係，最有錢嗰個

其實唔係好明中下遊冇球隊報價買力子，我覺得佢踢中下遊應該可以去到ings果個高度

南野傳波球速唔夠快 呢點唔改好難爭贏正選

First touch, 護波能力都係好一般

Divock Origi is now likely to stay at Liverpool. [@dmlynch]

俾波嗰下軟腍腍咁

76比人屌到轉黑色？

支持香港姐

見到twitter有外國利迷講唔好再DM佢
睇嚟好多人屌

真係好差？
唔係正選料 7都正常
無幾多個TAA大家將青年軍個期望推得太高

以前香川比波都係咁
應快則快就得 不過本身冇諗過佢會夠班踢正選
叫過得去算好好嫁啦

如果場波快上快落放南野落場應該會好勁

TAA柒左成季先成才

唔使屌到咁呀嘛
不如問下點解要搵隻R.W搭佢守右好過

唔屌唔快大呀

感覺Neco比人屌到有d迷失

百屌成材
唔屌唔得

官網幾時先有球員版返貨？

屌兩屌就迷失咁咪證明佢唔適合踢大會

Dmlyncl
成日睇做屌你老母爛臭閪

屌 咁佢使乜要offer

但對個18–9 歲嘅後生仔使唔使inbox 屌 有啲over

老虎撚?

真
個個TAA咩 踢我地對閘壓力已經夠大

咁更加難成長啦 講真
我教開波 發覺鼓勵比屌有用好多 對啲靚仔

真 利迷錯

迷南不願面對

就算比著TAA 宜家防守都唔叫好好啦

TAA 進攻唔係咁勁既話比人鏟到上天花板啦

人始終會進步，睇埋呢季點再算啦
感覺係越黎越好既

【期間限定】 高普冠軍紀念版 Erdinger 小麥白啤酒登場

為咗慶祝偉大嘅 #高普 率領球隊登上冠軍寶座，Erdinger 破天荒推出「高普冠軍紀念版Erdinger 小麥白啤酒500毫升罐裝」，同各位球迷一齊賀一賀佢！

同普通版Erdinger小麥白啤酒唔同嘅係，今次罐面嘅顏色以「紅」色為主，罐上面仲印有高普嘅樣同簽名。

於指定Circle K、士多Ztore售賣，售完即止！仲唔快啲買返屋企一邊歎住完美嘅德國麥啤，一邊繼續慶祝咁高興嘅盛事！
#Erdinger #Weissbier #最受歡迎德國麥啤 #冠軍 #期間限定

踢開低級聯賽既通病黎 球速太快以前班隊友唔夠質素控 變咗傳波會預細力d

原來Reina介紹Kepa比車

Kepa都比人屌到傻

Agger
依家d細唔鬧得

體波台講過，俾波唔夠快可能係就慣以前d水準比較差既隊友，慣左要俾細力d先拎到波

我覺得係宗師扮利迷屌鳩neco

有冇咁得閒

Neco防守係用垃圾形容
冇速度冇身位冇路數冇技術
防守仲下下都跟波走

Hi

唔係講緊你

利po有冇嘢係賴唔到落宗師度

應該冇

其實我又唔覺而家傳波會太慢
直線長傳個d都咁上下

有外國利迷話neco係the next moreno

good luck la
新工加油

未見過跑咁慢既後生仔

阿叔ot都係因為佢

由於歷高威廉斯嘅失誤導而被失球，大批利迷瘋狂湧到歷高威廉斯社交平台進行謾罵，最終頂唔住而要關閉個人Twitter account ......

利迷好醜惡 對幼幼都咁

比狗

留返淡氣屌fsg好撚過

美斯：「我已經知道了消息，但今天我走進更衣室你真的走了。沒有你的日子該怎樣繼續，不管場上還是場下，我會想念你們。這麼多年來的夥伴，笑聲，一起的晚餐......很多事情永遠不會忘記，還有在一起的每一天。」

「看見你穿其它隊的球衣很少見，更不用說還要面對你。你是俱樂部歷史最偉大的球員之一，在團隊和個人方面都取得了重要成就，他們不應該這樣把你踢開。但事實上，現在發生什麼都不會讓我感到驚訝。」

「我祝福你新的挑戰中一切順利。我很愛你，我很愛你，很快再見我的朋友。」

高普同佢團隊會做架啦

明顯係啲賭撚賭輸波搵個靚仔出氣

點睇個球都係因為rhys 尻剷所致啦

用米拿/張伯倫算啦
又幫fsg解決到中場過剩問題

但76真係踢得好差
live po都唔係第一次屌佢

兩球落剷連波皮都hi唔到

跑最慢係2nd joe
轉身最慢係vdb

屌fsg 唔比錢買過好d既後備好過啦

仆街到

可以搵過份新工

又唔洗洗個幼幼social media既

最毒比狗心

右閘替補應該無中堅咁難搵

唔搵啦 中堅都未買 無錢

Hoever都9m
76冇15m都唔得啦

見到76咁樣覺得好慘，話晒都仲係幼幼
可能近年成績好咗，利迷冇以前咁好耐性

offer 即刻比人hold住
freeze headcount

幼幼應該係借出去練
到可以做sub/正選先返黎

出埋新聞講

仲當佢幼幼都還好
而家最撚危係當taa唔出得就要出佢
社區盾係有競爭性既賽事啦掛,佢打正選

今季多咗機會，打衰幾場怯咗都好正常
不嬲我哋啲球員玩開百屌成材

老虎都係咁樣俾人屌到變legend

應該係咁 但我地個FSG來 有青訓替補一定食到盡

已經唔記得有2nd joe 呢個人

2nd joe應該有錢過fsg
可唔可以送生日蛋糕俾Henry

我屌

左cissoko 右2nd joe

但佢唔介意

慘到
圍內屌咪算
d外國利迷係人twitter 屌
話晒都只係一個後生仔
cls

失業一個月，想比ching詛咒

雖然咁樣上neco twitter屌到佢閂account係有啲唔好睇
不過唔好搵幼幼做擋箭牌啦
成日叫利迷俾時間佢 而家係球會冇俾時間佢
明知佢未ready都直接推佢做牙樂替補呀

可能比人屌到d信心冇晒

二世祖應該冇踢波喇下話

已經係連續3場佢有份踢賽事佢都踢得差
真係睇唔到個問題?

近幾年成績好左 多左一班勝利球迷
Neco係唔夠班打一隊後備
但要屌都屌FSG 你唔買人就逼住要用青訓

呢個kepa去左邊

諗起話佢第一次正選 講笑咁講話 唔記得係球會唔敢同二世祖講 定二世祖唔敢同屋企人講 因為一講 成個家族會包哂個場去支持佢 係有錢到咁

個問題喺F$G度
股東今次撐F$G定青訓呢

如果當佢係幼幼一季踢一兩飛機盃
踢得唔樂真係冇乜所謂
話晒青訓犯錯都係想佢進步啫
但係neco由熱身賽到社區盾頂咗牙樂幾場
呢幾場都唔合格

勁過Randall, 比d面ok?

百屌成材

一唔出Taa 成條右路收皮

如果泰利a高係度 屌都屌到佢走 沙利又係柒 走左就唔好番黎嘛 成個畫面幾尷尬

好似係對熱刺？

遲下歐聯開返,
個個禮拜一周雙賽
一係歐聯出neco,一係就聯賽出,
到時先黎驚就太遲
盡早搵替補或搵第2個頂好過

gomez頂都只係冇乜攻勢
neco攻守都收晒皮

咁不如搵翻毒梟

買件波衫比狗著

近年最廢右閘係邊個
文基路， randall定neco

neco都係踢左幾場姐
希望佢搵返上一季既態

唔係我燈你地
問題係宗師度

who

右閘個位其實可以揾張伯倫客串下
佢個時係阿狗打得最好都係右翼衛
點都好過叫gomez neco打

比清的祝福 人人都退縮

ox都踢唔到波
到係靠milner同神軒打閘算

呢度屌宗師重用力過屌neco

OT

neco 雖然踢得唔好，但係慢慢黎囉。。。
尋晚又唔係輸波

但張伯倫黎利就係想踢中間唔想踢閘
好似比人賣豬仔咁 雖然我覺得佢岩踢閘

包場睇2nd joe入波入到扯旗

暫時見到過人廢得過neco
無論正選湊住踢定後備踢都廢

咪一鳩樣

但卡富讚過法拿根有速度
其實佢當年只係20歲左右算好好啦，衰重傷姐

仲有法賓

二世祖話球會太遲同佢講
早d講既話佢屋企就會喺anfield包場

呢度點屌都唔驚啦 neco Jones 又唔會睇到
我覺得心理健康好影響表現

應該唔係 好似對曼城 卡路爾兩粒果場 好似係

對鏝，零封對手

回購kelly算啦
可閘可中堅

睇完randall再講

幾場都差 好難得

neco上季幾場至少好過randall
尋晚做左假利
真係想知neco差到點

上季就算輸比英甲果場
佢又係有犯錯但都仲接受到

一場半場替工應該無野既
Ox 講過廢中叫佢踢乜都會踢

其實Neco表現真係災難級
雖然佢有潛力
但真係連打後備都唔夠班

問題係ox落到場先得

呢個真

雖則啲tweeter利迷太過激太冇品
但其實對76嚟講都係個好經驗
頂得住壓力進步就留得低
頂唔住就再見
始終利記已經唔似以前有咁多空間俾機會佢交學費

老實講
有潛力個位係邊
Sense波底同身體質素都睇唔出有好大進步空間

加菲集團是利物浦及默施斯德最大的上市公司，獨霸整個利物浦及周邊城市的飲食，旅遊及部分房地產，資金可以買下十幾個利物浦，保守估計有70億英鎊

直接買起利做主席算啦

明明做曬嘢但又比條team 夾住冇得放工

嘩 好難揀
高朗金？
迪根？

佢應該請教下karius點handle

鐘斯個格擺明唔怕俾人屌
抗壓能力好過neco

未見過有人踢得廢過randall

其實文基路都唔係好差
普通料咁解 夠踢top-league 下遊隊嘅

左摩右文

起碼狃記踢到

西班牙雙閘新希望

跟老虎好似有用啲
學點樣時刻保持自信

其實唔係個個幼幼可以好似taa jones咁突然冒起都好正常
俾時間佢慢慢成長日後咪可以成為戰力囉
弊在如果球會keep住推佢做第一替補
如果日後因為咁英超失分
我驚佢壓力仲大 更加成唔到材

卡就係handle唔到

喊 雙手合十

其實鬼佬利迷好少屌佢
係連登利po係咁屌佢

啲人唔諗下無比清祝福佢哋分分鐘工都無得見

中肯

支竹啦

Neco最大既問題係隊中無一個有經驗既前輩教佢踢閘

尋晚佢有冇得做後備

後備kelleher

上季幾場佢D傳波都仲幾好

真係唔明點解落度場越黎越差
training如果差左, 照計廢中都未必用佢啦

陰功豬

太緊張
見佢拎親波都好似好藤雞咁
真係冇咩信心

Randall有黃牌防守

話時話二世祖去左邊

randall好似無咁慢

講neco最廢果d係咪無睇過以前高朗金

佢冇得救ga la
步lalala後塵

肥仔金竟然會公開道歉
乜撚世界

文基路都好廢

Randall先係最廢 佢係嗰種睇個樣同身型就知屎波 係垃圾嗰種球員

高朗金同neco有時都會仲見到個人

但randall 真係攻同守永遠波到人唔到
位置感差到

冇班落

居然做左英超正選了

2020

neco被欺凌

Olympiacos are interested in signing Liverpool left-back Yasser Larouci. [@choria80]

快啦屌

唔係完咗約架咩

其實pm 屌人真係好撚on9 Who do yoy think you are

你講得啱
佢根本未ready好做替補

賣12m 一換一森美

10m即放

仲有約？

仲係史篤城

唔係去左跟謝隊咩。。。都兩三季

仲有jack robinson

本身仲諗緊軌post做咩搶口到連拿都屌埋

仲怨婦過我哋

第一眼以為250

七千幾萬真係好撚離譜

肥仔金道歉
100歲唔死都有新聞

不做中,不做保,不做媒人三代好

我都想 呢間當歐資就差唔多 佢都係食哂當年Lehman brothers 嘅business 鬼佬野黎

侵侵搞掂中東科索沃如果兩韓都比佢搞掂埋

講真二世祖個年真係合格有餘
係大傷完操唔返

我估呢件事上Lampard都幾睇佢唔順眼
而加係新仇舊恨一次過當佢替死鬼清算

其實舊年聯賽盃對阿5-5嗰場唔係williams 已經輸咗

中共應該驚到賴屎

熱刺唔洗踢就晉級

其實係

俾錢幫妓驗武漢肺炎咪得囉
有一個中咗即刻晉級

一直都對青訓有期望
特別根仔呢啲夠本土得黎又真心鍾意球會嘅
但好可惜利記打得起嘅青訓實在太少

軌post 見到笑出聲

101行街後聯賽盃對阿記

又係西時間 0245

買到利記嘉仕伯

行完仲有精神咩
依家準時起身已經頂唔過12點

連續見到兩個利子拖住條女

Olympiacos are interested in signing Liverpool left-back Yasser Larouci. [
@choria80
]

咁都比你見到我

星期五都可以着波衫 廢清？

車狗po 真心好 on 9
你全球買個全球最貴門將都關pepe 事
被害妄想症末期

球探？
球會數據分析師呢？

76要自強啊

唔好玩啦力子早幾年隊隊彈鐘
ings加盟利之前入球數字都已經唔錯

有冇人記得對阿妓要出老母呢個都市傳說

想知買kepa個時班軌有冇j過

唔知賣到幾錢

幾時落雨

Klopp: "I don't know how the government finds time to think about that, I would have thought they have enough to do. But yes, football should help itself, ourselves, 100 per cent."

#LFC

Klopp on Brewster absent v Lincoln: It won't surprise you that we don't talk about transfer rumours. He wasn't in the squad and you can make of that what you want. Nothing else to say. No news.

Klopp being told Leipzig missing Keita: Naby is doing really well. He started well and then I started coaching him and he got worse! But seriously, he had injuries and he had to learn the language but is doing really well now. Everything is fine.

比返11M黎,當交換森仔

@台長
請問天氣幾時會再涼/凍d

我淨係知最貴門將個時要google

幻幻著球迷版，慘

黑店利

Sorare is global fantasy football game where you can buy, trade and play with official digital player cards.

一定有啦，佢果陣係西甲打得唔錯嘅

我都想

【18:35】天文台當值科學主任回覆《蘋果》時表示，龍捲風在下午約4時半許在赤鱲角機場附近出現，歷時約20分鐘，由於現場有天文台同事目擊過程，看到龍捲風的底部一直撞觸地面，所以確定它是龍捲風而不是水龍捲。科學主任續稱，當時監測到機場附近的積雲有急速發展，產生的對流活動到達地面，因而產生今次龍捲風，天文台亦收到市民報告。

仲OT緊

可能要10月中至尾 暫時低溫都係大約25-26度

咁快就過左7年

以前10月都已經21-22度咁又清爽

宜家仲要25度以上同濕熱

唔該台長

笑到gap gap聲

不過kepa都200k 週薪

慢慢享受

仲要200K周薪呀?
咁真係想係呢5年放都難

你就好啦
打自己屋企人工
想走就走想射波就射波
D伙記又唔會屌鳩你做錯野

員工通常都背後笑鳩二世祖

我食完飯啦 你呢

咁又點姐
再睇下自己個銀行戶口
就知你笑完都收窄唔到個差距

俾啲時間kepa啦

仲未食
叫左屋企人留飯

我驚我訓教你都未放工

你早訓?

準備訓喇我

英媒係Twitter 指軒隊將會缺席對阿仙奴一戰

德甲最差十一人

早D休息啦

連對兩次阿咁癲

放低3分

Jurgen Klopp has confirmed that Jordan Henderson will miss the Arsenal game and that Thiago is in contention to start.

Joe Gomez and Billy Koumetio are back in training.

Joel Matip and Jordan Henderson remain absent.

18年跟左謝隊，今年無班落

又skip

屌你啊，放假嘅順序永遠都係最低嗰個
點撚樣射波啊
做錯嘢仲俾人鬧多獲金
你咁想做可以做埋我個位嘅

2世祖準備敗左間鋪佢啦

熱刺對手成隊中晒咁濟
今年講明隊波夠14人就要開波

呢度燈力驚人
多謝晒

燈到敗埋間屋

祝你長命百歲 生體健康

八奇

睇吓你敗先定我發達先

一隻前利狗廢龍介紹另一件廢龍比車，車硬食左70m，再由利狗兩次射撚死件廢龍，車再攞多廿幾m 買件condom，仲未計遲下再搵龍既錢

利狗不費一兵一卒已經令車白白駛左百幾m，捉棋仲勁過支共

你發左達啦
生意咁好

廢中都話keita廢咗 睇黎佢再打唔起真係賣了

發覺呢度啲人心地好差
個個都想睇人生失敗

睇人仆街最開心

你係唔係呃緊ot錢

OT無錢

其實除左呢次仲有邊次？

咁得閒上黎吹水都唔做野

Ot哂左嘅燈油火蠟喺糧扣？

因為差唔多做完
等緊upload份野
就上嚟吹水

有咩慘得過比阿炒？
就係一星期內比阿炒兩次

開季初段俾阿3殺

我要倒貼先夠
人工太低OT錢唔夠cover

定係根本OT都冇嘢做

我都想呀
啱啱先比老細屌完做得太慢

上季都三殺咗軌啦

Ancelotti on Pickford:

"He has my confidence. We are not looking for a new goalkeeper."

#EFC

但佢跟沙蛇果陣ok

[股東進貢區]

等我係度update下官網同香港nike官網既貨存啦

官網:
主場球員版: 已完
主場球迷版: S M L XL

作客球員版: 已完
作客球迷版: S M L XL

第三球員版: S
第三球迷版: S M L XL XXL XXXL

官網可以印英超字, 球會字, 英超金章, 歐聯3寶, 世冠金章
運費: HKD150 (1-7件都係)
-----------------------------------------------------------------------------------
香港Nike官網:
主場球員版: S XL XXL
主場球迷版: XL XXL

作客球員版: 已完
作客球迷版: L XL XXL (買滿3件可享額外7折, 已fc)

第三球員版: 已完
第三球迷版: 已完

Nike官網無得印字印章, 免運費
----------------------------------------------------------------------------------
資料更新時間: 25/09/2020 20:45

你好似我個同事
無啦啦會星期6返公司唔知做乜春 平時又會留到好夜
但無ot錢

終於買到罐野

仲未去搵係咪得七仔有？

連拿廢極都未到kepa 果個程度啦

我有時夜晚收得工,但又有d眼訓,
會係公司訓返4-5個鐘後先返屋企
但有ot錢

係 收工朗豪果條街全部都無
屋企樓下搵到兩罐
但好似仲有高普樣😂😂

無ot錢死都唔留啦
仲要如果老細/上司晌度
隨時冇野做都變有野做

呢d工比狗做
利申做緊

我係有好多野未做呀

終於收工Lu

英超10場波分10個時段都唔擺場係禮拜五晚踢係咪弱智

想買部手提電腦玩fm 同 跑online 有咩提議

反正我利一定西波西時間

OK有高普

德國式自嘲幽默

洗唔洗咁早開定

買咗
好多喎我果間

買嘉士伯算

依家先睇返fullmatch
森美都成日用隻右腳 幾好

條友家暴虐妻
個朵臭晒啦
比人杯硬

咁臭串一陣比青祝福你生意興隆

係呀,
我覺得佢應該夠料係英超中型班踢正選
係利要做替補都幾嘥

我都買左

精彩重溫

罐啤酒咩樣有無圖

5 6
3
Next game中場？

飲左

唔好叫軌啦
叫車柒啦

邊到有得睇返fullmatch

google咋

Tenet

買左4罐嘉士伯
想搵高普呀

高普樣睇#112
嘉士伯就紅色罐加好多簽名

我都覺

高普講明用大阿哥打8號位（西班牙國家隊咁）

贏波可以退落去同法邊奴打防中

要追 又可以 南野 基達 配6打Deep lying midfield

高美斯下場出到？

進取啲

-10 9 11
—-8 6
——3
21 4 12 66
——1

戇鳩，連拿揾支槍支住你買咩？

肌肉痛完

今日開始full training

講真冇軒隊真係唔洗諗3分

差啲唔記得佢

-8 14
—3

其他照舊

中場應該泰老邊
唔係就泰老基
老母對強隊鐵膽黎

SKIPPER SKIP左啊

7topic

放完星期六日 返多3日就放多4日
好有衝勁

14傷咗

下場無軒都大炒反軒黨戰勝歸來

3應該會再踢多場cb，唔係尋晚唔會俾佢踢半場適應

會唔會568/567

又燈

牙泰派膠，糟蹋救世

連達斯講得好好

多咗Thiago

我地變得unpredictable

沒有國慶

覺得嘥就放佢走，揾屌摩返嚟做後備，或者繼續用米拿做替工
咁就唔嘥

嫌後備勁都有
係咪想返返去幻幻踢後備既年代

胡錫進又有嘢講

佢同vvd一樣係現象級球員

幫佢平反 佢果隊既門將係25 古 7年唔洗諗呢個問題 講得無錯

快快手推完佢啦

個po名柒到咁

咁多

好多高普，但搵唔到嘉士伯

我嗰邊好多高普，但完全搵唔到嘉士伯

1罐收藏 3罐同呀哥老豆飲

軒明知下場會輸俾達sir
特登扮傷skip，之後又有得吹奏一冇軒就算有thiago都票輸，繼續做紅太陽

la子book到位食壽司郎未

係勁已經請埋呢3日啦

不過有錢，無野好怕

冇佢都贏
到時神軒個如意算盤就打唔響

似基達傷出，出宗師

靜啦

200k養廢柴養五年

前利狗廢龍係邊個

你都識講早幾年

打老婆真男人

skipper

但唔好飲
樓下d高普全部崩嘅諗住買埋

罐嘉士伯有幾個簽名唔知邊個

K字頭？

想知高普果罐好唔好飲

加士伯都唔會預佢好飲得去邊

未飲過但唔會飲啦

又反

眼瞓
唔知點解呢幾日未到11點就咁想瞓

然後順勢比thaigo食埋個位

冬季轉會1億賣俾巴塞

都市傳說 買中場軒就冇位踢

中堅軒

講緊連拿

K字頭真係廢但無理由同kepa有關係
仲要係現利

邊度？咩牌子？

原來真心問
上面有講連拿
煙剷蛇話想帶連拿去轟，但轟唔比，之後問連拿有咩好介紹，連拿就話Kepa，咁啱轟留意咗Kepa一段時間，於是即買

BREAKING: Rhian Brewster to Sheffield United is a done deal. 4 year contract with a buy back clause included #LFC
Thank you Brewster

買親我哋啲人嘅隊都降班膽
出年會唔會散唔到貨

布仔

包皮

唔想賣佢但佢真係暫時唔岩踢

Ings

哂氣啦
轟自己ON9要panic buy

有buy back算係咁

睇好佢踢得好

眼泛淚光

要射死利了

【高普：唔評論 Brewster 轉會新聞】

Rhian Brewster 於昨日聯賽盃未被列大軍名單，因此傳出離隊猜測。高普在記者會上指：「我們一向不會就轉會傳聞作出評論，他不在大名單上，大家可自行作出估計。」

返工太忙唔記得咗
邊度仲有利物浦版嘅嘉士伯賣? 會唔會所有7仔都已經冇晒

喺德國
Warsteiner

呢隊又真係降班膽

As things stand, there is no plan to sell Xherdan Shaqiri but that could change if a suitable offer is received. [@neiljonesgoal]

Rhian Brewster's future remains in limbo with Sheffield United stalling over a move for the Liverpool striker. It is understood the hierarchy at the Yorkshire club are presently reluctant to meet the Reds' asking price of around £20million. #awlfc [liverpool echo]

While Sheffield United have already submitted an offer for a season-long loan, Liverpool would rather not sanction another temporary departure for the player. #awlfc [liverpool echo]

又deny

奧林比亞高斯想買Larouci嚟頂Tsimikas

20m 賣larouci 比佢

個樣

And Bobby Duncan joins Derby

抑鬱呀佢（認真）

基本野啦

後生仔，要d經驗同時間既

打丁打丁滿載溫馨

義律真係好有潛質
希望個天比佢生返高少少

咁細個仲有一兩cm嘅

其實佢呢type唔使高

去馬會做咩呀 返黎仲好

疤可能心裏面唔舒服
洗80幾m
畀佢返利

返黎踢u23?

廢中講得啱

基達最勁係第一季第一場對韋斯咸

自從廢中叫基達兼顧防務

佢就進退失據到而家

要比佢自由度

講野好似HI左草咁

以前我都唔明點解會有人咁ON9,
後來有D同事同屋企人關係好差.
又或者屋企無人, 返到去好悶.
寧願留係公司...

利申:夠鍾彈閘

唔開心講出嚟咪好囉
好過屈埋係心

Lucas Hendo 就真頂到壓縮
再進化喇

上年直情Kellerher 打埋聯賽杯

點分

如果早幾年去下體，一早拎左西甲歐冠
so9個踢法就係靠一個前鋒死去

下體先岩

又有小小似力子

你同我果陣真係好似
日日OT 然後要靠打丁黎慰藉自己

aouar要去阿了

條友去費倫天拿唔知做乜鳩

里昂好似要求55m英鎊
阿除非賣到人 如果唔係都唔覺佢會簽到
不過阿近況係幾好 簽到前四穩

無軒唔能睇了了
新水貨(泰牙膏)防守就識送12碼

冇軒嘅利真係唔得

冇軒嘅比賽=低水平賽事 唔睇都算

耶穌傷埋 不過有kdb都夠做

冇正前鋒
要踢假9
可能擺馬列斯/費托去9號位

之前鏝好似試過無鋒陣
仲打得幾好

係咪改圖 真係咁講？

仲諗住冇中鋒
對我地更加有利

留言佢自己講番係joke

係咪唔撚識睇comment

嬲得滯無睇留言

Brandon

一早睇到啦

發現中學個陣條女去左做雞比人包左 痴撚線

有幾出奇
利申：中學男校

BR

55m算平
可惜利冇可能簽佢

我以前個阿sir又係咁
條女做人二奶

枝竹啦
已經有秦牙膠

男校呢樣野真係要淘汰
搞到我地呢班男仔唔識同女仔相處

我中學都有幾個 不過唔知可唔可以話係雞啦 去整容之後吊有錢仔 幾條女共通點都係畢業之後就冇讀書

都係,中場夠人

你係咩

我係呀

same
咁多男校
有冇同學相認

讀男女校唔代表會識同女仔相處

無籍口識唔到女

男校

有冇女介紹

小妹讀女校

Liverpool boss Jürgen Klopp has been keeping a close eye on Borussia Dortmund starlet Giovanni Reyna, and will plan a move for the 17-year old attacking midfielder next summer. [@BILD_Sport]

Liverpool midfielder Marko Grujić has changed agents, and the Reds have told interested parties that they’re ready to sell the midfielder, and are looking for a €20M+ fee. Hertha are still interested but would want another loan instead of a transfer. [@KICKER]

高普今年係咪打算俾邊爐打中堅？
隔離曼城搵費拿甸奴打中堅，
成日俾人屈速

男校七成都名校啦

屌 我都係 仲要無miss

qc

Same 男校真係一個on9發明

有邊間有
正如女校都唔會有靚仔阿sir

小妹何東

其實真係零零些些一兩個靚女miss
仲要通常做唔長

Ching屈機

諗起以前學校有個靚miss
阿記迷
仲送咗件畀我

屈機ching

有個靚女miss同個阿sir一齊嚟
一年之後一齊走咗

唔明

又嚟

好多人嚟做運動

This post is fun

全hk得二十幾間男校

Real咩？

28好似

女校41

有個fd係

惺惺相惜掛

溝唔溝到先

佢講得出嚟就梗係溝唔到啦

我覺得係唔知點解容易啱Chanel
但溝唔到

正正經經識條女
唔好ff
十月頭有得返學

畢左業5年

我話我啫
你加油

畢左業 真係唔知點樣再識到女仔

日文班?
我覺得識到
好多女自己去上

都係講廢話啫
睇下鍾意咩
咪現實傾多次

不哭了 不想了 不想就這麼沒事

牙b
你做乜嘢啊

睇左藥劑師大結局未？

唔想做人了

Dio

成班唔訓講女

未
上個禮拜嗰集都未睇
諗住兩集一次過睇但未有時間

冇乜興趣再讀書
做運動會唔會識到叫有共同興趣？

睇完真係唔知睇左咩

呢排好忙
Re0都未睇

好難
通常圍內
出去join同年紀好少

好明顯對你都有啲意思
咁都唔溝

人大咗就會發現身邊嗰個唔係你最愛嗰個
sad end

人大左就會發現身邊根本冇人

相處到其實可以一齊
哩個世界冇咁多愛情

等等下你會發現根本冇愛情

想同奶西哥講

Oh sor

我打錯

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
感激車站裡尚有月台 能讓我們滿足到落淚

米巴經常深夜抒情

我得第一個

小妹瞓唔着

有鳩小妹

失去了她
就再沒有說出好喜歡她

我都瞓唔着

做乜變性

每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

路人甲
人生中得一次
好l深刻

佢14 form2

嗰陣

咁多利子失眠

小妹同阿哥一齊用

依家訓又唔係 一陣睇熱火入final好過

聽朝約咗人踢波
唔知會唔會踢踢下猝死

Arsenal's opening €35m bid for Houssem Aouar won't be enough to convince Lyon, but the Gunners will make an improved bid, according to @LaurensJulien.

毒咗三年

撐綠軍

試過有次通宵冇訓 第朝踢波
跑兩步就聽到心跳勁大聲

硬地開返啦咩

熱個勢好勁 塞應該cup唔到啦

唔係啲咁多人經過嘅場其實冇人理
已經踢咗幾個禮拜

GAP嗰陣睇到而家

人造草

真

我成日都係
希望入院會有葵綠照顧me

屌

見過人踢踢下有狗車經過
成班即刻走難咁

周圍都好L多人踢

我怕最後係三澄驗你屍咋

中學試過係學校踢波 個波飛出學校省中架狗車

毒係屋企太耐乜都唔知添

前排跑步嗰陣見到有狗抓咗幾個踢波

根本on9你開得草場不如開埋硬地
有錢賺就唔會傳染 冇錢賺就變疫區

啲fd個個返工
有冇九龍新手場join

死而無憾

我嗰到冇人理

之前打羽毛波試過feel到個心跳到前所未有咁快
自己即刻嗌停埋去坐低 真心驚

我踢開嗰度唔係上去跑步根本冇人會經過

我多數都唔理
不過唔夠瞓踢波真係會腳軟

近排多咗女一齊踢波
以前冇女join街場

懷疑牙米扔低我自己一個去咗瞓覺

咁宗師應該場場都瞓唔足去踢

我呢啲成幾年冇波 夠唔夠訓都腳軟

咪搞
同女踢波要就住嚟踢
踢得唔盡興

宗師邊忽腳軟
利申：因為樣衰所以反宗

哎，今年睇個勢都係奶支狗占贏，好唔開心

矛

倒水塞嗰種倒水法真係好恐怖

唔敢出腳
驚整到人
但開心嘅
會吹下水

咁我去瞓先

Dllm

斬個高波俾佢都控唔到

唔識踢波但自從睇波開始想去踢 偶像係L6 9up型足球員
自問自信同team talk 9up能力都幾強

學下懦夫插花先

5人場輕鬆踢

細個果陣好中意lbj 但依家好撚憎佢

我地睇mj同kobe大嘅一代唔會睇得上佢，無可否認數據真係好撚癲，但射波姿勢真係好核突，當然仲有格衰啦

反而細個唔鐘意
到返騎士打湧先有啲改觀
點知走撚咗去奶共

Kobe

最撚反感佢同wade兩條撚樣當年串鳩司機扮病，最後輸撚埋，心都涼晒

我果陣係日本 一訓醒 呀哥同我講第一句就係kobe走左
我以為仲訓緊...

咁老實，嗰場决賽真係幾經典嘅，奶共block鳩咖喱嗰球同榮叔球三分

我嗰陣同frd打緊proclub
打打下上連登見到同佢哋講都冇人信
我哋個個都以為fake news

就黎變石原po

柒典瞓醒會變返美波

minami 主場

第一年打湧傷love傷kyrie 覺得佢好撚慘
好似帶住4條傻鳩去俾人sm咁

所以而家貼定先

尊重啦，史上最多亞軍(好似係)

我對結衣的愛是永遠不會變

早兩日先重溫返

痴撚線佢個樣真係好屈機
發惡都發得咁靚
個天真係唔公平

屌，你班撚樣究竟咩人嚟，呢啲時間都唔洗瞓

生理時鐘壞撚左

點解可以咁得意

心理時鐘我就識

好多外國撚好似

不嬲都係24/7
依度啲人全部都係傾計bot黎

本身想瞓點知玩玩下手機唔捨得瞓

橙褲

Weak

五一

時鐘只係識百佳

手足

想快啲玩FIFA21

買左貴版？

不了逼害驚
已經兩個月冇玩過ps4

我淨係買實體版
應該有偷跑掛

你番去玩動森啦

米尾
冇買switch

唉

The £50m release clause for Burnley defender James Tarkowski only applies to Manchester United, Manchester City and Liverpool. #awlfc [telegraph]

集團式經營

禾吾打機的

因為冇時間

英人算等平

禾等你買ps5

陣間仲約咗人返學校拎野

Xbox有冇咩game好玩
諗緊雙唔雙修好

呢個鐘數都唔瞓就直踩架啦

呢個鐘數訓 下晝5點先醒返都似

下晝要上堂
夜晚先有得瞓

有Game pass 已經唔使煩玩咩game

幾遲幾早訓
都係十一點幾十二點醒

冇人嘈 我絕對可以一訓訓十幾個鐘

宜家酒店二三百蚊啫

點解要約人係學校扑野咁大膽

冇女三年喇
冷靜啲

Poly爆房

咁即係約咗仔係學校扑

多啦a夢床單

Teenage goalkeeper Marcelo Pitaluga will start training alongside Alisson and Adrian at Melwood next week after completing a fortnight’s isolation following his arrival from Internacional in Brazil for an initial fee of £700,000. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Jurgen Klopp did have other options in Sepp van den Berg and Nathaniel Phillips but he wanted to reward Rhys Williams for what he had witnessed on the training field at Melwood. He had earned his opportunity and he didn’t disappoint. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Klopp: “Rhys was exceptional. The boy showed up in training. He will be a proper leader. It was his first game but I could hear him out on that pitch which was really good. He didn’t struggle and looked really capable in all the situations he faced.”

利子po真係好多gay
好不安

係都酒店慢慢玩
宜家咁平

Since Mohamed Salah made his Premier League debut for Liverpool, he has played 88.5% of all available @premierleague minutes.

Since Virgil van Dijk made his Premier League debut for Liverpool, he has played 98.5% of all available @premierleague minutes. #awlfc [@Squawka]

ox + keita + xs 3個加埋有冇 salah 1半

Ryan Kent for England?

Gary McAllister says the Rangers winger will be on Gareth Southgate's

英文廢
最尾果句點解

利唔想借走 只想賣

踢蘇超都入到國家隊

好勁咩?

你應該未睇慣ig 啲football meme
鬼佬好鐘意呢啲19改圖 鳩塞quote

咁Gomez train 番
應該就唔會 臨時架je
費甸好過史東斯同奧達文迪真係笑左

細個迷O'neal 同Kobe既表示LBJ 收皮啦
愈大會愈鐘意O'neal，講道理既大佬尼

2011?
當時幾想小馬贏 真係贏左好撚爽
鐘意司機同Kidd

下 痴撚線
咁後生就諗賣

前幾頁個post咁青春

做乜咁話我

簡單睇膊頭位有無紋，有紋係球員版。

本身都唔係好覺
見到你個留言就覺得珍了

之前喇沙slut 個個都已經好癲

真係好似 啲comment都係咁講

我相信呢個領隊係極想咁做
前車可鑑，Lucas 就係一個人辦
呢個領隊，除咗一心想將利物浦中場技術沙漠化之外
佢亦同時唔願見到利物浦六號位有出色防守能力
其實，打六號位嘅防守，同中堅嘅防守，係兩樣嘢嚟
之前對車路士 mark 死 Timo Werner
一來 Werner 盤扭／突破能力疲弱
二來 Fabinho 單對單企位防守搶截能力極強
但唔代表佢真係適合打中堅，同 lucas 情況雷同
Van Dijk 咁樣讚佢打中堅出色
兼且佢咁努力想打好中堅位
我覺得係自己捉蟲，俾位呢個領隊大條道理要佢打中堅
我之前聽 Fabinho 話好喜歡打中場中路嗰種控制局勢嘅感覺
我相信佢係想打六號位，多過想打中堅

開電視睇熱火

好多人早起為睇籃波

係為左番工先早起呀

恥笑開始

會set回購
呢一兩年都唔會有位俾佢踢
咁樣係最好

8半堂

真，利申12點就瞓左，weak

我11點就瞓咗

咁邊爐快過費甸嘅 又高過費甸
就算邊爐中堅我覺得都唔差

早班接力

琴日shaq咪放左球直線比佢好靚 佢咪控
到傻閪咁人兼波後踩波車

Penny vs Jordan 果一代人

LBJ收皮啦 毫無美感

咁多位早晨

你夠要啦
仲未食早餐
要出完貨先有時間去買野食

今晚又要準備呃OT錢

收爺啦7頭 日撚日係到我覺得我覺得

同埋成日組兄弟球星團 真係好嘔心
咁撚大隻 又成日flop
黎到Lakers 講咩帶年青人 最黎又唔比球權Ingram 仲趕走埋佢同lonzo
我前湖迷今年支持所有Lakers 外嘅球隊

早晨利子同美波

唔OT了
今日約人打牌

想布斯達快啲去錫菲聯 然後fantasy買佢

Bella

好耐冇打過

返公司打？

推咗咁多頁

講男校

人格都無啦屌
LBJ 呢啲懶係大佬 邊同O'Neal 呢啲有細一定攬既大佬

以前睇wiki睇到有個出櫃既NBA球員
啲記者問其他NBA 球員點睇
個個都話唔知道 唔清楚 唔好gay 我既時候
得O'Neal 出尼講 佢同我同隊既話我一定會保護佢，唔比人騷擾佢

係大佬呀

我都係
難得齊腳我就狗衝去打牌算

去你屋企打

超越karius

其實佢全面過Wilson 起碼夠快先

agger

利出啲青訓好似冇一個真係快，得布包皮未大傷前叫有啲速度

次次打牌都係包底

最近都訓得唔好 唯有上嚟講下野

gomez 買定青訓

有無人覺得最聯買乜7人都無用 根本係蘇B 廢

好彩我唔係

買
但好似16 17歲就買返尼

成班大帝咁樣嘅心態
廢中教都死啦

新TAA

你可能要搵人教下你打牌啦
如果打細細地輸都唔肉痛嘅話就OK
一打大少少要包底就幾千蚊起跳
有FD試過打跑馬仔50/100 1晚輸左8000幾

黎我到就唔係打牌嫁啦

比你屋企地址嚟
我飛的過嚟

我玩5/10

打5/10 D FD話唔出嚟
最少都20/40 + 4-6隻馬

無更衣室?

4-6隻馬咁撚癲

你已經犯左殘疾歧視條例 我會保留追究權利

因為打20/40唔夠大話無刺激感
所以4-6馬補番條數
如果青50/100就2隻馬囉
我同D FD打嘅話最後5局打100/200 200 /400 都算過
有機會追番晒

早排同u啲人打跑馬仔20/30 有個輸咗千幾之後發脾氣 個氣氛尷到仆街之後冇同佢打過

想知咩叫馬
乜嘢都唔識

呢d 人只係岩細細地玩

我地嗰D撚雀友好固定架
輸幾多最多都係講笑嗰種屌下姐
嬲咩呀係自己廢先輸咁多姐
如果有人輸得多我地會請埋條友食飯當補數

自摸後, 獎馬

你都係無講係d 咩

心態唔同掛我純粹當娛樂下條友就好緊張輸贏咁 出統就喺度屌又扔牌

屌你老味幾時制裁班狗同法官
行過都暴動

姐係自摸之後係唔打完嘅牌攞6隻
如果你自摸再係你抽嗰6隻中左1 5 9萬/索/筒+東+中+發
就有錢收

其實都唔太關黑柴事
根本隊波用邊個教練買咩人都係有陣柒味

最癲我試過早上 7 點返去踢
lunch 都會踢，通常一開始得幾丁友，之後就越嚟越多人，講緊 30 條友圍住粒波踢
不過真係好好玩同識到好多唔同 form 嘅人

做野嘅話輸幾千蚊好少事姐
學生輸1千都幾多
但係牌品好人品自然好

打籃波多
學校無足球場

關既，咁既走位，都唔知平時點練波

自摸先有ge
抽下一隻牌，啱自己位就自摸贏既錢乘2
所以如果玩多獎馬會變乘3 或者4

學校唔俾踢波

咁咩叫兩隻馬4隻馬？

你玩乘數架
我地係50/100嘅話就50一隻炸
你咁樣打好撚大

摸2隻牌同摸4隻牌

隊野都無form
但我同意 廢中教都死

姐係你可以抽幾多隻牌

幾隻馬

係，軌嘅林伯都唔會好得幾多

人地有錢你吹呀？

2隻都就輸死了
佢打左6-7個鐘食左2次炸

中1隻X多倍

林伯感覺係戰術大師
佢唔識tune 啲球員變得更好
個球員70分就呢世70分咁

比我實走數

貢有錢咁梗係唔吹啦
咁打法打一陣就夠輸成份糧啦

你又知人份糧有幾多？

夠輸晒我份糧囉

窮撚打開衛生麻雀乜都唔識

賭波好過同死物玩唔傷感情

我都無 但個個都係用個空間踢波

蘇B同林伯二人根本唔夠料教咁多球星嘅強隊
Time will tell

佢好似係車過黎？

我都冇垃圾學校咁撚細

佢出名小氣

林伯到今日都仲試緊陣
反而阿迪達似幫緊球員提升

果陣成日對準校長同訓導架車ban埋去

ON9比人知哂牌品差=人品差

雷斯都變鐵衛

我哋打牌贏最多嗰個下次會請食飯

奧奧(小氣+牌品差)

1001 dllmcfh

嬴完唔夠cover食飯條數=輸錢

試過射中好憎嘅老師
say曬 sorry
但塊面一直好想笑

今時今日埃及仔竟然係防守專家
佢對利同富臨都打得唔錯

通常仲要係去打邊爐
起碼1000起跳

咁有糊都唔食了
做第2名先攞晒著數

笑住講sorry

體育堂試過ban中校長
好彩學校太撚細唔用得足球只係西瓜波

宜家仲有人用西瓜波

土地問題

咪笑我地間中學呀

點解要星期一晚踢

出去運動場上唔得咩
學校都係五人場size大啲
成日出去玩飛盤

好日都唔出去
去親石地場基本上都會遇到其他學校
出親去都唔係踢波
係籃球

我地仲會同其他學校踢波
可以識到女

踢完睇波

邊有咁多巧合

燈閪

1001

典清呢

推po喇

佢set緊bot

1001 time到喇

阿叔唔使返工咩

唔使做嘢咩

番緊啦
星期六老細唔番可以Hea d

冗員

做緊啦
我PT 連登PR

似你係老細咩

993

994

996